連登仔警察：他朝有一日會指証哂你地出黎

難分真與假

無可否認 警察呢個職業已經成為全香港最恥辱嘅職業
希望佢真係警察 亦希望佢記得今日嘅諾言

本應該除暴安良嘅警察
已經成為市民最不信任嘅公務員
收到咁多嘅反對聲音 仍然不作改變不作改善
你哋嘅面皮究竟係有幾厚
究竟係要去到咩程度先會醒覺